iPhone 密碼錯十次資料刪光光

iPhone 密碼錯十次資料刪光光

在 iPhone X 或之後的型號上，前往「設定」>「Face ID 與密碼」。在其他較早期的 iPhone 型號上，前往「設定」>「Touch ID 與密碼」。在沒有 Touch ID 的裝置上，前往「設定」>「密碼」。

清除資料：選擇是否在輸入 10 次錯誤密碼後自動清除裝置。如果不啟用此選項，在輸入 10 次錯誤密碼後，你會需要在 iTunes 中還原裝置。

IOS快速連按5次電源鍵，即時停用Face ID / 指紋登入

我無野講!! 6549 9452民陣

認人程序疑犯戴浴帽口罩 盧偉聰：要尊重合理權利

我無野講